唔搵唔知原來美國隊有成十幾個主力係歐洲五大聯賽

Sergiño Dest － Barcelona
Giovanni Reyna － Dortmund
Christian Pulisic － Chelsea
Weston McKennie － Juventus
Tyler Adams － Leipzig
Zack Steffen － Manchester City
Josh Sargent － Werder Bremen
Antonee Robinson － Fulham
Timothy Weah － Lille
Reggie Cannon － Boavista FC

睇怕好快超過墨西哥
美國佬d科學化訓練真係好堅下

得個dest同mckennie叫唔差
本身最強嗰位pulisic今季狀態沉到喊

上次臨尾比千里達爬頭